[PC/PS4] Star Wars Battlefront 2 (1) 大更新重開post

舊post沉咗 同埋最近 season 2 都差不多開始 所以開新post吸引下巴打一齊打
(上次 season 1 係 Last Jedi 嘅Finn 同 Captain Phasma)

Launch Trailer

Q&A

1. 隻game咪之前比人屌到飛起咩? 想撚下光劍都要玩勁耐先有
更新咗之後所有野都解鎖哂 淨係需要玩個隻兵種就拎到skill point去升卡

2. 隻game玩咩?
似戰地風雲(因為又係DICE&EA )嘅FPS 但有HERO SETTING
都幾fans向嘅 有睇過嘅人會enjoy啲

3. 買普通定豪華好
豪華唔洗點解槍 唔care個小小錢就豪華 普通都得 只係要時間去用一開始啲槍殺人解其他槍

4. 新手點開波好
升槍可以玩10vs10個團體戰 不過其實玩大場都無問題 反正都係要多玩先升到兵種lv

5. 有咩mode
大場(20vs20)
Hero vs villains (4vs4)
細場(10vs10)/(8vs8)
戰機
遲啲會更新再加mode

6. 錢 水晶 零件 有咩用
錢同水晶for 買 skin
零件係舊野 聽講會轉skill point (未知)
skin會透過限時挑戰/買 拎到 不過暫時未出 下次更新會有

大家一齊討論 歡迎約戰

希望新post會多啲人吹下水

好想快啲出多啲hero skin

push

ps4
heroes同villains大家用開邊個
我得隻rey有lv5

我都係ps4
HvV感覺除咗Leia同Han Solo 其他都好好用

睇黎真係無咩人玩

即係而加要用Jedi 可以入game就用得？

All unlocked

Push

講下大場玩法 for 新手啦
基本上分做 地面同空中
地面 for 4個兵種 載具 英雄去打
空中就當然係戰機
一般大場玩法都係 搶點 / 破壞敵方大型載具

我諗正常人都想做下英雄撚下啲兵仔
咁點拎高分呢？
1. 殺人 or 助攻 技術問題唔多講
2. 完成目標 即係例如有個點想搶 要去開咗個機關先計搶到嘅 咁你開就會有分(無記錯最高有1000) 當然防守方熄咗都有 / 破壞敵方載具 就係拎地圖上藍色logo嘅炮射 解除防禦罩 再用槍or炮塔打 兩者都有大量分數
3. 用星際卡 例如全部兵種都有嘅+20%分數 or 重裝兵嘅防守方 / 軍官係咁r 指揮技都有唔錯嘅分數
4. 重生/一開始同隊嘅人 係附近一齊行動會儲個黃色Bar full咗會將分數x2 所以唔好太早死 x2呢樣野可以令你一場做到幾次hero

咁進攻同防守方應該做咩好？
通常防守方無死亡人數限制 加上啲點比人搶咗就無 所以好應該係最前 hold the line 壓制進攻方 龜哂係後面嘅話一比人突破就會節節敗退

進攻方由於得100命 加上街場難配合 所以都可以講十分難玩 唯一可以講嘅係 要玩圍毆 繞過大路去突襲 例如正門同小路一齊攻會比較易攻 僵持狀態下好多時都要利用空中支援同中型載具強攻

純粹個人意見for新手 雖然我自己都係玩咗無耐

玩大戰成日一用heroes就比人圍死

玩hero都要邊屌邊走 善用O滑步/碌
L2擋子彈
最緊要有隊友backup

得閒再分享下玩hero心得

巴打玩開咩兵種
我玩heavy貪佢有盾又有sentry gun
好撚屈機

我自己4個兵種都有玩 重裝嘅話其實離子炮塔都好勁

lm, 隻game 沉左好耐

解sniper 槍大家解左幾耐，有排先400kills

heavy 緊係用佢炮塔，用黎打步行機最正

我用開突擊兵或者指揮官

有無pc 玩家一齊玩

用第2把打2個雪地場(前哨站)慢慢解 最尾個把真係爽 1槍1件

改咗progression system
Iden多咗張回血卡 仲有啲小改動講唔哂
黎緊會再更新加skin同新mode

另外可以用滲透戰個把槍都唔錯 兜路暗殺

分享下英雄戰心得
1. 要保護目標 好多時唔睇地圖自己衝過去比人圍死 企一齊互相照應 特別係揸槍而又無保命技能...
2. 要睇情況用人 例如對面有波巴 咁自己個邊最好有Finn去counter返 唔係嘅話3個劍英實比人風箏死
3. 如果係可以推人死嘅場地 Luke Maul Yoda 呢啲必出
4. 劍英互片個時可以L2擋再斬一下咁loop 特別係撞到啲亂咁斬嘅
5. 用Luke最好避免正面同Vader隻揪...多數都唔夠打
6. 控場技點都要有 例如藍多 皇帝 Kylo 一控到而又有隊友(or自己) 多數都殺到
7. 睇下隊友係咪有放地雷/機器人(伯斯完/法斯瑪) 最好留返係附近 走哂嘅話佢又跟住走就浪費咗個保命/殺人機會

其實都無咩好講 最緊要一齊行 比人分隔咗得1 2個人實死

rey好啱feel

Rey改廢咗都好勁
Btw下次更新會buff luke
依家嘅luke... 得兩招技嘅maul都勁過佢

格劍果陣應該撳實黎擋定一下一下咁撳？
洗唔洗好似擋槍咁aim返落對面度
同埋比人斬緊果陣係咪已經冇得救

正面先擋到
格劍要擋一下趁對面硬值斬返一刀 睇情況再擋or斬

點解成日唔夠人開game

ps4好多人

我係PS4呀

我次次打都好快入到game
人在美帝

新mode 新skin

clone未有skins?

買左rey

依家先搵到個post

我地有谷啊，目前有二十幾人

有興趣既巴絲可以入黎一齊約戰架

Group內人士推post支持

反派淨係用黑武士
捉住英雄黎比隊友射

正派就 luke 平到埋推人好爽

Luke推走人但殺唔到人

推下先

每日一推

想推下post

希望佢快啲更新

如果可以單機連線做下任務就好

16號 Han Solo Season

推

屌 宜家連開場都有難度

咁嚴重

香港真係完全無人

我香港成日搵吉場，要搵澳洲先得，隻game又成日打散啲玩家

推下

見到ps4 有特價，而家開始仲有冇人玩

有 街場or入tg group都好多

身邊冇一個朋友係星戰迷 得自己一個玩

其實香港人玩家係咪特別易棄 game

隻game太fans向

入黎我地群組啦

你都入黎群組一齊玩啦

我冇睇過星戰

但本身覺得啲人物、音樂都好型好正

巴打你入左group未架

一齊玩啊

新手想入game 有無gp收人

有啊你拉上啲睇下

竟然冇哂人

12號Han Solo 2nd update

一次過出四個新英

不了

1同2都有買 好彩2仲有人玩緊 隻1買返嚟無試過玩多人

Anakin, Obi wan, Count dooku + General Greavous 參戰

唔知要等幾耐

留名

10月都出bf
依隻野更新完都搶唔到多少人架啦

又唔可以咁講 題材唔同

期待了

隻game for fans
同bf差好遠

唔好當我唔知先 一出即買夠fans未？

佢都冇話你唔係fans

你話拎cod黎比就話姐

同樣引擎 但bf勁咁多
到時出anakin咪又比bf搶客
理得你唔同題材 咪又係槍game

唔明搶咩客 battlefront又唔係同battlefield挑機

仲有冇人玩

我
我地有tg谷架

有冇人係英國

我搵澳洲服玩

成日聽啲人屌到佢飛起 但係明明係呢邊5秒都唔使就搵到galactic assault

我覺得一時時啦，用wifi搵好過lan線

同埋入到去強姦場出翻黎搵過，幾次都係入翻同一個場

新手試玩完，覺得好難玩
1 lv勁多技能武器未unlock
玩幾局都無贏過，個balance係咪有問題
D人好似輕功咁行好難射得中，射中又唔死，敵人勁多血
遇到jedi更加無得玩

呢d game好睇隊友

傳統BF好玩D

巴打玩ps4定電腦架

不如入谷吹下水交流下啊

p4
有咩技巧？係咪衝level先？

ps4可以一齊玩

技巧係一開始用啲易拎分既兵種先，用技能殺人，等殺夠人拎其他槍先慢慢倚賴翻支槍

軍官可以放一支槍塔殺人，仲有閃光彈都好有用

重裝兵有支幾好用既離子砲

呢兩個兵種起頭最易，同最易拎分

玩左場4v4英雄
幾過癮

有正常隊友係過癮

好似唔多人玩，等人齊開場最花時間

唔會呀，睇下咩地區架咋
香港既話真係隨時搵唔到場，我搵開澳洲，同時應該都有幾個場係滿人既

不過留意到鬼佬好鍾意組隊玩，一組到隊就屈哂，屌佢老味

邊分區？跟psn？

隻game有得揀架

game settings？無留意
default係咩區？

本身應該係香港

Setting 入面嘅EA帳號

轉左去日本，好似易D搵場
btw 玩左十場輪足十場
仲要場場都俾對面大比數拋離

成日揀做hero就彈場

jett好似好勁

冇更新不過推一推先

入谷傾計

就更新，推下先

原來月尾出obi-wan 係咁易推下post

ok支持

隻game psn做緊優惠 3折

見到好景98蚊買左黎玩

入唔入谷

done

Hello there

I have the high ground !

岩岩開始玩，比人屈臭